好心全世界番番黎講禮拜六日日程 你理得林奠跳樓姐

次次都比人spin左去好望角唔好再推啦好冇
重整旗鼓好再上路啦! 今個禮拜如果繼續春袋就要好好檢討同加大文宣
回音室效應已經好嚴重, 出面好多人冇上連登乜都唔知架

我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

我都想知黎緊仲有咩活動 星期六日唔遊行唔知做乜好 又唔想消費

I want to know the following event too. Too boring for staying at Home. No shopping idea

聽講8號美領
但有冇人出POST個成個月行程?

push

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

聽日行動到而家一個POST都冇咁濟, 咪比我777批死到時聽日無人跟著又開post互屌屌足成日

有個po 等等

睇樓上

頂你真係盡做
連登仔屌少一日都唔得

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！